中國宣布將不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件

中國外交部發言人趙立堅在例行記者會上鄭重宣佈：「由於英方違反承諾在先，中方將考慮不承認英國國民海外護照作為有效旅行證件，並保留採取進一步措施的權利。」

真係好驚香港人帶住啲錢走

上次公布5+1嘅時候都已經咁講

下
英國講明用特衰都入到境喎

考慮
考慮
考慮
考慮
考慮
考慮
考慮
考慮
考慮
考慮

係考慮阿屌你個標題
宣你老母

不如唔好俾香港人出境算啦

係唔係要驚喇
無撚得返鬼國wo
點算好呀

一向都唔承認，今次真係石頭，腳

考慮不承認 比人撚到上心口都仲考慮
我係你就直接宣佈啦

BTW 香港出入境都唔洗護照

英國： 冇bno都得

一向都唔承認架啦

點到佢唔認? 航空公司認就得架啦. 香港人出入境都係用身份證既,

仲要考慮

支共唔承認對BNO持有人有乜影響？好似冇喎

大陸一路都唔當㗎啦
有咩分別
香港人入大陸本身都要用歡樂卡

唔係呢本

特衰出境 BNO入英國咪得 ON9

幾時先武統台灣?

你都on9，我又唔係入你大陸境，洗撚你承認咩柒頭堅

用特衰入都得
英國預左你帶唔到有效BNO過去

支持，快點驅逐我出境

脫左歐唔係轉左係藍色呢本咩

去英國洗撚你支那承認

身分證出bno入咪得on9

支那係一向都唔承認bno係一個有效英國國籍
但承認佢係一本有效旅行證件
姐係承認你係一個用bno買機票離境搭飛機既中國籍香港永久性居民，但唔承認你係一個英國國民
所以bno持有人係香港唔會享有領事保護權

其實佢咁講得姐係已經想限制香港人出境
唔承認bno為有效旅行證件姐係你揸住bno去到機場check in都做唔到，更加唔好講出境
可能你會話，我拎特衰咪得囉？
係得，如果你有本有效既特衰係得既
但如果你無就要去入境處度搞
所以可以預視武漢肺炎第四波爆發，佢作都作個數字出嚟，然後又再work from home
再唔係死拖你本特衰都得，不過對家一早發現用瘟疫做借口香港人係乜野高壓政策同惡法都會受落，所以都係爆升confirmed cases架啦應該

Btw你係南亞裔，應該一早已經因為stateless 拎到BC?

千幾蚊我拎黎收藏都冇問題呀
垃圾支那

好想要新版呀

大獲了
以後唔可以用BNO入支那境喇

養咗你十幾年
個個揸住千幾萬層
仲有成千蚊的騰訊
你而家話攞埋d錢走

機場checkin 同佢承唔承認冇關係，承唔承認係目的地問題唔係出發地點問題，最多都係過海關時security check搞你

但係唔係話合資格既話HKSAR都可以過去申請咩 咁中國要唔要禁埋特區護照令全香港人坐監

直接變BC咪得

叫返係英國嘅中國人返祖國先啦

係咪間接宣佈斷交

好簡單去法國再坐歐洲之星去英國
點截
水炮 堅仔

mpf落手
不過wfc, 一出黎做嘢已經當冇咗畢錢

邊間航空公司認咪唔俾佢飛入領空

要用特衰出境，首先你要冇特衰係手
有d人會話，拎特衰即係認自己係中国籍
我既睇法係，出到境先係最重要，呢d時候無謂鬥氣

你會攞 bno去支那？

中方將考慮不承認英國國民海外護照作為有效旅行證件

個標題做乜撚野呀！

英國承認咪得囉

唉我屌你老母你考慮完先出聲啦柒頭

考慮

如果係真既話，不輪去邊度你拎住本野已經唔可以係香港飛機場上機啦！

唔好坐因航就更安心

佢唔好承認囉
唔好俾香港出境呀笨

正解
等於海洋公園話唔俾用迪士尼門票一樣
根本就九唔搭八

想唔俾出境？ 有戲睇了

打錯，有特區係手

首先唔會去
邊隻字令你咁諗？
我屌佢個標題誤導

百佳唔承認惠康coupon

將？

我要做bc

我用特區護照買機票，check in，去到用咩護照入境唔到鄰國說三道四

考慮到 2047 lor

下一步會唔會要所有香港永久居民，放棄外國國籍，否則視為嚴重危害國家安全而觸犯國安法？

考慮完未

酸布

再講1000次 上機係特衰護照 入境係bno visa 唔係bno

你承唔承bno 關人閪事

你唔承認有撚用咩
全世界都承認咪得囉
你係要用特衰先出得境既
咁咪拎多本特衰囉屌
要走既點會同你發細佬脾氣

畀我講中啦好無呀，我想你禁呀

考慮到亡国都未考慮完

其實就算bc只要你有香港身分證都冇領事保護權

香港人出入境用身分證就得

賊喊捉賊

快啲取消埋香港人中國籍，快 BE QUICK

正解

英國前兩日先公佈，最新嘅講法係只要可以證明有＂BNO資格＂，已經可以申請喺英國逗留（包括工作）…

如果已經有BNO嘅，記低資料，去到英國本土先提供資料（護照號碼、簽發日期應該夠），作出申請咪得囉！

再唔係scan個copy ，upload 上cloud ，夠晒清楚啦！

我用廁所板出境 bno入英國境

之後可能唔比用bno買機票

英國: 支那勿干涉我國內政

樓豬閱讀應該攞U，連考慮依個字都唔識解

而家講緊標題黨

入機場禁區要show旅遊証件同登機証
好大機會係呢個位搞你

所以點壞打算係好似樓上咁講
用特區護照買機票同check in
去到目的地用BNO入境

新封面係呢本

禾巧京京牙吊

快d考慮完就落實啦

會唔會令到英國考慮直接將BNO轉晒做BC呀啦？

on9，用特衰都照可以申請到bno visa啦

行對了

海關可能會截BNO寄香港就真既

Child 登好多呢啲人，新聞稿誇大幾倍

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

bno visa好似唔駛有bno passport
有資格嘅人用特衰護照去英國入埋籍強國都未知啦

Jm9, 九唔搭七

咁係咪成個香港應該交還返俾英國？

點解要考慮？

唔好考慮，立刻做！

無特衰護照係咪最好申請左先

咁可能要家屬做擔保
或用部份財產做擔保

英國人真係睇得好透
預左你出古惑

大和田召喚

申啦
唔好鬥On9 氣

然後冇腦藍絲又大打飛機賴巴閉

你夠唔承認台灣護照啦，台灣人咪又係拎住本台灣護照周圍去

OK

黑人問號.jpg

坐英航單程機， 敢唔俾我上機咩？

可能唔俾攞MPF

標題：宣佈
內文：考慮

英國一於反制 唔俾用回鄉證入境

一陣回力鏢，全球宣佈支那本護照無效，只承認台灣護照就正啦。

Pin呢個

勁啲 英國護照嘛

香港人去外國使咩你中國承認BNO

仲考慮緊

Sorry 我錯我明你意手

不如大家搵呢個post啦，熱門已經有同類嘅post

剛剛上weibo裝裝，個個小粉紅只係識打"干得漂亮"，但除左打飛機好睇，漂亮係邊

考慮咋DLLM

PIN條毛咩, 樓主有心咁用字既根本

將考慮咋即係仲未開始考慮

重以為推左舊POST乜原來又講多次?

咁人地BJ 係BC嘛
就算封面一樣, 入面同實際上都唔同

送咗比佢用黎回血

佢地識條毛咩

唔承認埋

push

中共考慮攻打台灣

唔承認有咩影響
唔比用bno過大陸關？

正常標題唔會有人睇囉